{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023725",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104186",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 휴 무인텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数15室で、韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。 注意すべき点としては、入室後にお気に召さない場合は100%払い戻しが可能で、早めのチェックインは不可であり、連泊はできません。 また、チェックアウト後には追加料金が発生する場合があります。 客室は2名専用で、2名以上の出入りは禁止されています(青少年及び幼児の出入りも禁止)。 宿泊施設は喫煙区域であり、非喫煙者は喫煙の匂いに敏感なので出入りが制限されます。 駐車場ではヤノルジャで予約した場合、入室できませんし、ペットの出入りも禁止されます。 駐車施設は計15台あり、客室ごとに1人1台駐車システムが運営されており、安心して駐車することができます。 駐車時には車両破損の責任は利用者にあります。 客室の内部施設としては、ネットフリックス無料視聴が可能な全客室、オルレホテル専用館の無料映画視聴が可能な全客室、マッサージチェアとウェーブベッドが設置された全客室、スタイラーと空気清浄機が設置された全客室、スパ浴槽とウォッシュレットが設置された全客室があります。 また、客室には超高速Wi-Fiと充電器(3タイプ)を完備、大型TV、冷蔵庫、ヘアドライヤー、電気ケトル、使い捨て備品、飲み物やビスケットが提供されます。 フロントデスクおよびその他の施設としては、全客室がドライブインの無人ホテルで、管理室には24時間スタッフが常駐しています。 宿泊施設は平和路中門方面に位置しており、済州空港からは20分かかります。 ブルピッ庭園、恐竜ランド、レッツランパークまでは5~10分の距離で、恐竜ランドコンビニを利用するには車で5分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "この宿泊施設には15室あります。"
        },
        {
            "question": "早めのチェックインは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、早めのチェックインはできません。"
        },
        {
            "question": "連泊はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、連泊はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト後には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "客室は2名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が設備されていますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックス無料視聴が可能な全客室、オルレホテル専用館の無料映画視聴が可能な全客室、マッサージチェアとウェーブベッドが設置された全客室、スタイラーと空気清浄機が設置された全客室、スパ浴槽とウォッシュレットが設置された全客室があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ヤノルジャで予約した場合、駐車場の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "駐車場は計15台あります。"
        },
        {
            "question": "駐車時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "駐車時には車両破損の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどの場所に位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は平和路中門方面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州空港からの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "済州空港から宿泊施設まで約20分かかります。"
        },
        {
            "question": "恐竜ランドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ブルピッ庭園、恐竜ランド、レッツランパークまでは5~10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "恐竜ランドコンビニまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "恐竜ランドコンビニまで車で約5分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 448
    }
}